[
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9266", "raw": "9266", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9266-%C2%BFse-confirmara-el-encuentro-privado-entre-julio-cobos-nestor-kirchner-carlos-kunkel-y", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-07-21 21:20", "raw": "1279758029", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>Es cierto que a\u00fan resta un largo y escarpado camino por recorrer hacia las elecciones presidenciales de 2011, inicialmente pautadas para octubre. Se recurre a este aperitivo verbal en funci\u00f3n de que -seg\u00fan se reporta- N\u00e9stor Carlos Kirchner de ninguna manera aceptar\u00e1 desdoblar las elecciones nacionales de las distritales. Est\u00e1 decidido a anclar su destino perdidoso al de sus otrora aliados. Estos antiguos socios pol\u00edticos -habr\u00e1se visto semejante \"descaro\"- pretenden despegarse y abandonar a su suerte al esposo de la Presidente de la Naci\u00f3n.<\/p>", "raw": "Es cierto que a\u00fan resta un largo y escarpado camino por recorrer hacia las elecciones presidenciales de 2011, inicialmente pautadas para octubre. Se recurre a este aperitivo verbal en funci\u00f3n de que -seg\u00fan se reporta- N\u00e9stor Carlos Kirchner de ninguna manera aceptar\u00e1 desdoblar las elecciones nacionales de las distritales. Est\u00e1 decidido a anclar su destino perdidoso al de sus otrora aliados. Estos antiguos socios pol\u00edticos -habr\u00e1se visto semejante \"descaro\"- pretenden despegarse y abandonar a su suerte al esposo de la Presidente de la Naci\u00f3n.", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "\u00bfSe confirmar\u00e1 el encuentro privado entre Julio Cobos, N\u00e9stor Kirchner, Carlos Kunkel y Horacio Verbitsky?", "raw": "\u00bfSe confirmar\u00e1 el encuentro privado entre Julio Cobos, N\u00e9stor Kirchner, Carlos Kunkel y Horacio Verbitsky?", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9413", "raw": "9413", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9413-transicion-o-conmocion-la-lucha-por-el-poder-residual-del-kirchnerismo", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-10-29 02:19", "raw": "1288329577", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>A los muchachos santacruce\u00f1os -acostumbrados ya a \u201clas luces de la ciudad\u201d- y sus oropeles les cuesta aceptar una transici\u00f3n hacia una salida decorosa por parte de la Presidente Cristina Fern\u00e1ndez y de todo el elenco estable del kirchnerinato en sus primeras l\u00edneas. Pero sucede que las \u00f3rdenes que el fallecido ex primer mandatario dejara a sus socios fueron bien claras y expresas.<\/p>", "raw": "A los muchachos santacruce\u00f1os -acostumbrados ya a \u201clas luces de la ciudad\u201d- y sus oropeles les cuesta aceptar una transici\u00f3n hacia una salida decorosa por parte de la Presidente Cristina Fern\u00e1ndez y de todo el elenco estable del kirchnerinato en sus primeras l\u00edneas. Pero sucede que las \u00f3rdenes que el fallecido ex primer mandatario dejara a sus socios fueron bien claras y expresas.\r\n\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "Transici\u00f3n o conmoci\u00f3n. La lucha por el poder residual del kirchnerismo", "raw": "Transici\u00f3n o conmoci\u00f3n. La lucha por el poder residual del kirchnerismo", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9414", "raw": "9414", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9414-se-abren-negociaciones-entre-la-nacion-grupo-clarin-y-los-resabios-del-kirchnerismo-l", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-10-31 23:20", "raw": "1288578031", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>La desaparici\u00f3n f\u00edsica de N\u00e9stor Carlos Kirchner dej\u00f3, indudablemente, abundante material para el an\u00e1lisis. El escenario se esboza mucho m\u00e1s complejo de lo que a priori se comenta. Falleci\u00f3 el arquitecto del \"modelo\" que hoy se pretende profundizar. A\u00fan cuando se trate, en rigor, de un modelo a todas luces inexistente. El teatro de operaciones pol\u00edtico se asemeja mucho, finalmente, a los postulados de la incomprobable teor\u00eda del Big Bang. Esta se remite al surgimiento de un todo a partir de la nada.<\/p>", "raw": "La desaparici\u00f3n f\u00edsica de N\u00e9stor Carlos Kirchner dej\u00f3, indudablemente, abundante material para el an\u00e1lisis. El escenario se esboza mucho m\u00e1s complejo de lo que a priori se comenta. Falleci\u00f3 el arquitecto del \"modelo\" que hoy se pretende profundizar. A\u00fan cuando se trate, en rigor, de un modelo a todas luces inexistente. El teatro de operaciones pol\u00edtico se asemeja mucho, finalmente, a los postulados de la incomprobable teor\u00eda del Big Bang. Esta se remite al surgimiento de un todo a partir de la nada.", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "Se abren negociaciones entre La Naci\u00f3n, Grupo Clar\u00edn y los resabios del kirchnerismo. La instalaci\u00f3n de M\u00e1ximo Kirchner", "raw": "Se abren negociaciones entre La Naci\u00f3n, Grupo Clar\u00edn y los resabios del kirchnerismo. La instalaci\u00f3n de M\u00e1ximo Kirchner", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9452", "raw": "9452", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9452-la-diputada-graciela-camano-y-su-reaccion-derivada-del-asco", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-11-26 12:25", "raw": "1290785134", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>No ejercer\u00e9 defensa de la actitud de la Diputada, pero s\u00ed pretendo esclarecer la manifiesta actitud violenta de parte del oficialismo gobernante en much\u00edsimas de sus actitudes contra quienes no aceptan ser manejados a su antojo. Todav\u00eda se encuentran presentes en la retina de muchos argentinos las agresiones sufridas por el Diputado Felipe Sol\u00e1 de parte de quien hoy se autovictimiza a partir de este cachetazo.<\/p>", "raw": "No ejercer\u00e9 defensa de la actitud de la Diputada, pero s\u00ed pretendo esclarecer la manifiesta actitud violenta de parte del oficialismo gobernante en much\u00edsimas de sus actitudes contra quienes no aceptan ser manejados a su antojo. Todav\u00eda se encuentran presentes en la retina de muchos argentinos las agresiones sufridas por el Diputado Felipe Sol\u00e1 de parte de quien hoy se autovictimiza a partir de este cachetazo.", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "La Diputada Graciela Cama\u00f1o y su reacci\u00f3n derivada del asco", "raw": "La Diputada Graciela Cama\u00f1o y su reacci\u00f3n derivada del asco", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9462", "raw": "9462", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9462-singular-episodio-pone-en-alerta-la-comuna-y-residentes-locales-de-pinamar-daniel-sci", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-12-05 14:05", "raw": "1291568718", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>Hace pocos d\u00edas, la localidad balnearia de Pinamar se sobresalt\u00f3 con una perturbadora novedad. Un aproximado de setenta personas arrib\u00f3 a Avenida Bunge y la Costa, movilizados en sendos veh\u00edculos utilitarios. Se trataba de algo m\u00e1s de catorce familias, compuestas por hombres, mujeres y ni\u00f1os peque\u00f1os.<\/p>", "raw": "Hace pocos d\u00edas, la localidad balnearia de Pinamar se sobresalt\u00f3 con una perturbadora novedad. Un aproximado de setenta personas arrib\u00f3 a Avenida Bunge y la Costa, movilizados en sendos veh\u00edculos utilitarios. Se trataba de algo m\u00e1s de catorce familias, compuestas por hombres, mujeres y ni\u00f1os peque\u00f1os.\r\n\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "Singular episodio pone en alerta a la comuna y a residentes locales de Pinamar. Daniel Scioli deber\u00e1 hacer frente a un verano &quot;caliente&quot; en la Costa Atl\u00e1ntica", "raw": "Singular episodio pone en alerta a la comuna y a residentes locales de Pinamar. Daniel Scioli deber\u00e1 hacer frente a un verano \"caliente\" en la Costa Atl\u00e1ntica", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9474", "raw": "9474", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9474-mientras-cristina-se-despide-definitivamente-de-los-sectores-medios-anibal-fernandez-", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-12-12 15:24", "raw": "1292178296", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>La furia de Cristina Fern\u00e1ndez estaba sobradamente justificada: el violento cap\u00edtulo de Villa Soldati estrell\u00f3 contra la pared el discurso contemporizador sobre el cual ella hab\u00eda estado trabajando con tanta dedicaci\u00f3n y esmero. Pero -como ocurriera tantas veces en la era kirchnerista- los hechos suelen emerger con contundencia inmediatamente despu\u00e9s de las palabras, remiti\u00e9ndolas r\u00e1pidamente al olvido.<\/p>", "raw": "La furia de Cristina Fern\u00e1ndez estaba sobradamente justificada: el violento cap\u00edtulo de Villa Soldati estrell\u00f3 contra la pared el discurso contemporizador sobre el cual ella hab\u00eda estado trabajando con tanta dedicaci\u00f3n y esmero. Pero -como ocurriera tantas veces en la era kirchnerista- los hechos suelen emerger con contundencia inmediatamente despu\u00e9s de las palabras, remiti\u00e9ndolas r\u00e1pidamente al olvido.\r\n\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "Mientras Cristina se despide definitivamente de los sectores medios, An\u00edbal Fern\u00e1ndez camina hacia el pat\u00edbulo: el kirchnerismo talib\u00e1n pide su cabeza", "raw": "Mientras Cristina se despide definitivamente de los sectores medios, An\u00edbal Fern\u00e1ndez camina hacia el pat\u00edbulo: el kirchnerismo talib\u00e1n pide su cabeza", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9488", "raw": "9488", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9488-los-medios-no-informan-pero-continuan-las-tomas-en-quilmes-villa-lugano-la-matanza-re", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-12-16 20:35", "raw": "1292542519", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}], "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>Para muchos medios de comunicaci\u00f3n pareciera que, resuelta la situaci\u00f3n en el Parque Indoamericano, finalizaron las tomas. Sin embargo, no es as\u00ed. Por el contrario, se reproducen con cada vez mayor periodicidad en la Capital Federal, la provincia de Buenos Aires y el interior del pa\u00eds.  <\/p>", "raw": "Para muchos medios de comunicaci\u00f3n pareciera que, resuelta la situaci\u00f3n en el Parque Indoamericano, finalizaron las tomas. Sin embargo, no es as\u00ed. Por el contrario, se reproducen con cada vez mayor periodicidad en la Capital Federal, la provincia de Buenos Aires y el interior del pa\u00eds.  \r\n\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "Los medios no informan, pero contin\u00faan las tomas en Quilmes, Villa Lugano, La Matanza, Retiro y hasta en Belgrano (junto al club de golf municipal)", "raw": "Los medios no informan, pero contin\u00faan las tomas en Quilmes, Villa Lugano, La Matanza, Retiro y hasta en Belgrano (junto al club de golf municipal)", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9513", "raw": "9513", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9513-prisoner", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2010-12-27 19:33", "raw": "1293489215", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>Rather than sympathy the President generates pity. Because she agreed \u2013maybe thinking that N\u00e9stor Carlos Kirchner would last forever\u2013 to be placed almost arbitrarily on Rivadavia\u00b4s Couch, being perfectly aware of her now proven inability to perform executive tasks.<\/p>", "raw": "Rather than sympathy the President generates pity. Because she agreed \u2013maybe thinking that N\u00e9stor Carlos Kirchner would last forever\u2013 to be placed almost arbitrarily on Rivadavia\u00b4s Couch, being perfectly aware of her now proven inability to perform executive tasks.\r\n\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "Prisoner", "raw": "Prisoner", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9546", "raw": "9546", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9546-la-destruccion-cultural-de-la-argentina-inconfundible-legado-del-kirchnerismo", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2011-01-20 20:43", "raw": "1295566994", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}], "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>Demasiado se ha escrito ya en relaci\u00f3n al indetenible caudal de da\u00f1os, perjuicios y destrucci\u00f3n que, desde lo <i>operativo<\/i>, el \"Estilo K\" y su recalcitrante sistema de gobierno han volcado sobre la sociedad argentina. Aquellos que comprendemos el d\u00eda a d\u00eda -porque debemos enfrentarlo- sabemos bien del oprobio que conllevan la inflaci\u00f3n y la violencia urbana, por citar aquellas variables que figuran entre las que mayormente preocupan a la opini\u00f3n p\u00fablica y privada en general.<\/p>", "raw": "Demasiado se ha escrito ya en relaci\u00f3n al indetenible caudal de da\u00f1os, perjuicios y destrucci\u00f3n que, desde lo <i>operativo<\/i>, el \"Estilo K\" y su recalcitrante sistema de gobierno han volcado sobre la sociedad argentina. Aquellos que comprendemos el d\u00eda a d\u00eda -porque debemos enfrentarlo- sabemos bien del oprobio que conllevan la inflaci\u00f3n y la violencia urbana, por citar aquellas variables que figuran entre las que mayormente preocupan a la opini\u00f3n p\u00fablica y privada en general.\r\n\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "La destrucci\u00f3n cultural de la Argentina, inconfundible legado del kirchnerismo", "raw": "La destrucci\u00f3n cultural de la Argentina, inconfundible legado del kirchnerismo", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    },
    {
        "nid": [{"id": "nid", "content": "9783", "raw": "9783", "class": "nid", "label": "Nid", "is_multiple": false}],
        "path": [{"id": "path", "content": "\/contenido\/9783-la-huida-de-cristina-fernandez-wilhelm-mensajes-cifrados-y-monedas-de-cambio", "raw": null, "class": "path", "label": "Path", "is_multiple": false}],
        "created": [{"id": "created", "content": "2011-06-02 19:57", "raw": "1307055464", "class": "created", "label": "Post date", "is_multiple": false}],
        "teaser": [{"id": "teaser", "content": "<p>\n\tTal parece ser el inconveniente primario con los secretos, esto es, que no est&aacute;n llamados a prosperar. Tal como sucede con la traici&oacute;n. El soci&oacute;logo alem&aacute;n Georg Simmel tambi&eacute;n supo apuntar: &quot;el secreto establece barreras entre los hombres pero, al mismo tiempo, ofrece la seductora tentaci&oacute;n de quebrar esas barreras por la v&iacute;a del chisme o la confesi&oacute;n&quot;.<\/p>", "raw": "<p>\r\n\tTal parece ser el inconveniente primario con los secretos, esto es, que no est&aacute;n llamados a prosperar. Tal como sucede con la traici&oacute;n. El soci&oacute;logo alem&aacute;n Georg Simmel tambi&eacute;n supo apuntar: &quot;el secreto establece barreras entre los hombres pero, al mismo tiempo, ofrece la seductora tentaci&oacute;n de quebrar esas barreras por la v&iacute;a del chisme o la confesi&oacute;n&quot;.<br \/>\r\n\t<br \/>\r", "class": "teaser", "label": "Teaser", "is_multiple": false}],
        "title": [{"id": "title", "content": "La hu\u00edda de Cristina Fern\u00e1ndez Wilhelm: mensajes cifrados y monedas de cambio", "raw": "La hu\u00edda de Cristina Fern\u00e1ndez Wilhelm: mensajes cifrados y monedas de cambio", "class": "title", "label": "T\u00edtulo", "is_multiple": false}]
    }
]